東區走廊大塞車， 龍尾到電影資料館

知唔知塞乜？屌喇媽，一開道仲塞撚過平時

北角炒左車

好彩東隧無塞

頭先塞完呀

上左車先見到

同一位置 朝早0750先炒完一鑊

死人繞道又搞到撞車 仲衰過佔中